今日著左件NIKE SB返鄉下比D親戚笑...

有咩好笑

你這個SB

傻B

樓主大陸仔新移民點會唔知SB點解

Ni Ke SB
你可傻逼

樣問題?

我今日著耐克dunk sb熊貓白子

d女係咁問我拎微信喎

唔著椰子注定俾人笑啦

傻逼蓋

柒牌啦

ON9唔著new balance，NB牛逼

貢𨶙潮